2019 CLA 有無投訴?

個尾燈完全行緊CLS Style 舊款蝴蝶燈靚好多
但個鬼面罩跑味夠濃
但個大MON 真係J 死人
十五十六諗緊買唔買好 定平平地執架45 返黎玩算數

呢d 車充大頭一流

40幾個買部新車唔算大頭啦

坦白講
你咪又係貪佢個樣有跑味, 似貴價跑車充大頭威威
可惜又係A class 底盤, 後座又窄又頂頭, dog seat 咁
華而不實
四十個我寧願買bmw 3 series 2019
樣唔差, 內籠進步大, 操控性及空間又實用過你cla

三系都唔見得好坐 你不如話買三系又係大頭鬼車
又係貪佢四十個有歐洲房車揸 講實用你不如買萬事達6啦，三十頭齊曬option 又實用過三系

連登仔 C63S以下都係充大頭
渣C63都寸鳩你無錢買S

連登仔角度：買Phantom唔係長陣版=充大頭

個人覺得 CLA 好睇過 CLS

買左 CLS 點知同 A hatchback 一樣樣真係揼春

渣C63 就話你無錢買E63
渣E63 就話無錢買S63
渣S CLASS 就話無錢買MAYBACH
買huracan 就話無錢買大牛

買大牛就話無錢買Veneno

呢樣真
個outlook真係一樣樣

連登仔根本就大部份揸緊d錢7
見到d cla 3仔 c仔就笑狗人充大頭
泊底架車之後就另一個毒撚好朋友企係度欣賞自己部錢7

渣架2.3 mustang 都比人串買唔起5.0

我覺得個雙MON好柒

聽講有棍波版
代理返嘅話就會狗衝

跟本買唔起chiron既都係充大頭鬼

Cla邊撚到似貴價跑車
同埋cla同3系唔同級
比乜鳩野
四隻門就同級咩

Cla最大問題係後座空間。
米七坐後座都覺得唔舒服
等c仔facelift 好過啦

咁既錢買部咁既野
俾多少少買真正野好過啦

雖然佢係4門
我係美國mb網睇佢 係當coupe

c200 coupe 靚過cla lo, 係個Mon 7

靚唔靚就真係見人見智 我覺得c coupe 好似龜蛋
舊cla我覺得還好 但新就 新a都好撚柒

矮仔揸會覺得大部左

連登邏輯
幾皮野買部11字牌簿牛肺錢七都型過四十幾萬買部CLA充大頭

三系都大頭鬼我真係笑撚到閪咁

我都同意今代CLS唔靚同埋太過似d A款車，無左以前高人一等果種貴氣，而家部車感覺好普通。

不過CLS就係CLS，車側view 果種車身黃金比例，CLA點都學唔到
CLA車頭睇都仲OK，側面睇短頭短尾真係唔靚，成隻龜背咁好唔開胃，白色都尚可接受，一深色個線條出晒黎，真係短到好怪，成部Q牌車咁

仲有CLS係FR，內裝更加無得比。

CLA真係得個樣，唔覺得佢係Benz
要玩純正血統的話買C仔好過

幾錢先唔係充大頭？

好憎佢dashboard 個mon

你有閪錢買咩
充大頭

香港CLS 得450 同53
兩部都唔係FR...

舊cla 內籠好柒，內籠先係司機成日stay 嘅地方

3 series係Bmw最好揸最重視嘅車款
永遠每代最後先出，科技、調教都最成熟
唔明邊到大頭鬼，準備買部330玩下
Cla非amg就真係一文不值啦

其實份頭同大mon 同新a 仔冇分別
佢只係d 線條再圓d
不如老老實實要a class sedan 好過

child 登仔車牌都唔知考左未

40零萬買架全新車 又要靚仔又要後驅又要內龍大

A底盤不了
MB只從C Class開始買

表示充大頭幾好

真係好似樣但係價錢差好撚遠

基本上買得CLA就係承認自己係冇品味冇要求嘅垃圾MK

連登標準你架車無7位數字都係充大頭，無錢買就唔好學人渣車，抵俾人笑

170坐後座洗唔洗烏低身

實用同速度真係不如golf gti

但新A35 amg 真係幾抵玩
我唔知咩叫充大頭鬼
只知平平地有MB 內裝外型幾靚
機器又唔錯

講得岩呀，但前提係有無料串鳩人，大把垃圾廢鳩扮有車，下面留言有個喇

後座真係好有壓迫感 CLS後座都唔舒服

感覺佢特登整到個頭無咁跑
GT63 4 Door 型好多
上一代BENZ 成個系列都好型
係佢今代唔知做咩CLA CLS 個頭好似閹割版咁....